呢條女先係安心事件最大嘅受害者

俾人搶晒焦點 生日都無人記得
申留真生日快樂

邊撚個呀

好靚女

申留真都唔識 你住邊口井

G

我BB❤️

agger
根本yuna先受害得慘

我炒飯佢+賓穎

正唷

今日又關yuna咩事ar

我和YUNA交換左第一次

sor
我輕度弱智😭😭
e同u都搞錯左
英文攞u

祝你地幸福

轉死性？

yuna啫 你搞小志我就同你死過

我要宥娜 留真
其他貼錢都唔要

我覺得你係一個壞咗嘅人

同牙邊玩壞

真係唔識
咩group的

好撚尾機

你認真定講笑 呢個年頭有人唔識itzy?

真...

推